如果黎多次沙士…我會買樓

呢句野係過去十幾年成日聽到
但真係會夠做既又有幾多人

1. 國安法
2. 武肺
3. 躬民潮
4. 大陸指導價
5.. coming soon

太多垃圾高估自己

買左果d 享受緊啦，仲上連登咩

已經黎左啦 上年11月最低位買左既 過幾年就發達
QE後貨幣貶值實升到仆街

2018 11月先係底

第三點係咩嚟

on9，沙士之後大家都咁諗，大家都strong hold

日日話等沙士2.0買樓
結果去到上年低位新盤低開之後回升都唔買
唯有尷尬同人講，移民潮，國安法，大冧市
唔通同人講冇錢買咩

買左再上黎串班連登窮撚

如果返去03年 我會出國旅行一排
返黎再買700

而家有冇跌先，冇就變皮啦

窮都算，唔係最差
最撚仆街係嗰班爛泥扶唔上壁
諺)爛泥塗不上牆(形容人低能或不求上進,別人再幫忙也沒用)
日日做廢人現金出糧，返一個月放一個月
目標係呃公屋住
日屌夜屌政府唔起公屋，又屌人哋私樓有海景
點解公屋冇

而家已經係啦
快d掃
所謂沙士價唔會同03一樣，而家就係肺炎價

如果返返去沙士，你買得起？

好多傻仔忽略左一樣野
就係銀行係高風險既情況下，係唔會批貸款

如果仲有沙士價full pay都得啦

業主：如果再嚟多次沙士，我會sh

上年武肺3月個時東浦樓跌到仆晒街
呢家一年後睇返個價
記得當日無樓既朋友話
跌到沙士價先買
呢家吠都唔吠下

我諗好多人可以full pay 2，3棟…

上年平左有無買?

2003年你幾歲，返緊咩工，戶口有幾錢？

經過沙士之後 仲會有業主50萬放淘大？
前題係 仲會有呢口價比你買到？
到左真係有50萬一個單位放出嚟 當下個環境會係有幾差？ 又係咪真係敢入市

移民

當年嘅50萬同而家嘅50萬價值都唔同
咪諗住可以full pay

買乜嘢樓啊。all in btc

再屌就. 係香港散播伊波拉.

費事啦
連登仔淨係會同你講樓爆，移民，要買都買外國樓

97金融風暴班銀行佬基金佬收皮
00年科網股爆煲IT佬收皮
03年零售餐飲業全部收皮，07-03期間樓價一直向下行，各行失業率高企

話番去沙士時期一定買樓既人不如又諗下：

1. 閣下做邊行，收入無影響嗎？係咪公務員？

2. 樓價跌左咁耐，有信心呢刻大灑儲蓄去full pay樓嗎？(銀行借貸收到好緊，利率又好高)

3. 買樓好嗎？回報咁低，仲咁多人燒炭，不如買股好過？買咩股好，all in匯豐？

結論：俾你經歷多一次沙士其實買樓都仲係好難不過馬後炮咁睇番就算唔係沙士買，當你04, 05年經濟復甦番先追入買樓 今日都發左達啦，洗乜下下諗住可以撈底賺到盡

我2018年11月簽臨約
層樓而家都係8-12%升幅
對比股債 其實好小

十年後嘅連登仔: 武漢肺炎嗰陣個樓市竟然可以打橫行唔升咁難得，如果再嚟多次一定即刻買！

首期可以Full pay買2間，唔洗供幾十年

不如問，黎多次沙屎既話，香港有剩低幾多人唔可以full pay 買樓

除左打杖，同自殺式炸彈，我念唔會再有咁平

SARS街市賣10蚊一斤牛肉
現在街市賣100蚊一斤牛肉
2004年QQ$2.5
2021年QQ$620

你不如訓身牛肉期貨仲好賺

揸10年700轉倉Bitcoin, 2018幣災前放，轉Tesla，2021年1月轉GME

如果知晒劇本返去03年都仲買樓既係on9

QQ已經拆細左幾次啦, 吾係所謂的$620, 係幾千元啦

你再計多次
而且
事後孔明嘅數係冇意思

爸爸賣左美景?

超正 太老實

同股票一樣
做淡慘過做

如果嚟多次沙士，我會即刻上連登開 post 笑9啲樓好，淡淡或成最大贏家

公務員驚閪

去宣誓
做汪汪

其實諗住自住真係唔撚洗諗咁多
買啦
反正都係自己住

如果 沒有如果

早知舊年all in Tesla 好唔好，嘥氣

今次肺炎勁過沙士十倍

爆到全地球都係

唔知話黎多次沙士買樓既人買左幾多層

舊年低位嘅時候，啲人咪又係唔敢買
又美國大選、又武肺、又國安法、又移民潮、又樓爆
loser永遠都係loser

好快會
後生仔移民潮 + 2047 地契問題+ 政府要長糧 + 越來越少地賣 + 明日大嶼 + 土共大白象 = 地契 renew 會收一大筆

咁撚貴點買

老實講，今日跌返沙士價，得個睇字嘅繼續得個睇字
升又驚跌，唔買; 跌又驚繼續跌，唔敢買，完

好多人都咁諗既時候.....

閣下正身處房屋台

如果黎多次，可能你老豆會射你落廁所

洗咩講沙士
上年低位入股 點都夠俾首期買樓

當時買咗
2019放鳩咗佢已經賺幾球啦
想移民嘅移民
想做生意嘅做生意

樓價有跌到個時咁

香港多廢閪

移民潮

所以依十幾年做業主應該聽盡唔少人嗰d好撚酸既說話
咩你靠父幹先買到
咩只係你好彩樓價低買落先賺咁多
但係講咁撚多 上年跌價又唔會入手
好撚on9

明明跌左，又唔買，一底比一底高

因為人工唔加
價錢都係太貴

身邊好多廿中高薪族舊年已經入左市

而家係好多人睇樓換樓

沙士時$10有雲吞麵
你今日出去幾錢

當年d人咪又係無錢
搵工人龍三公里
馬會招3600職位 首日三萬爭崩頭 18/05/2003

今日一架日本車最cheap廿萬
當年

幾萬買到架車

唔係現在d人錢多
但銀紙唔值錢

依家同沙士根本完全唔同，上年有投資習慣既人身家大部份都翻咗兩倍以上，如果樓市學沙士咁回調點會冇錢買

上年計2018高位有回落20％，但個個唔敢買，今年升番又揼晒春，其實插20％就買拉

唔係個個屋苑

跌到沙市價又話唔敢買㗎啦

東浦樓真心經典
一年多d就上返20%

其實當年初出來做的年輕人得$4000一個月
仲要失業率高
當時無人知沙士幾時完
當年點預計到升
如果預計到同d抗日神劇一樣早知八年抗戰